老母屌我,我一句收佢皮

岩岩出黎做野
第1份糧買左yeezy v2
同埋supreme

老母叫我草錢唔好買d無謂野
我即刻屌佢 草成世人都買唔到樓
串到佢入房喊

好波！

負評左

樓主好波

叫左佢唔好咁煩
諗返起串唔夠
聽日又串多佢一獲先

支持

事實 草完幾年後通漲上升 乜都上升乜都貴 唯一跟唔上嘅永遠都係人工

支持
Between 伯母唔好喊啦
我明白知道真相係會好大打擊

支持樓豬！屌佢老母！

買少少野係度嘈住晒最撚憎

Ching ho ball

負評你道出事實的真相

駁唔倒

有見地

講得好呀，d廢老最鍾意叫人儲錢，儲儲儲，儲你老母咩，攬撚住落棺材呀，支持樓主買自己鍾意既野

串佢生個仔出黎都唔識教

ching ho ball

因為養左你呢個仆街仔

你老母用十個月痾撚咗舊屎出黎

有無比家用塞住伯母把口先？

駛唔駛咁撚樣對老母講野

agger 負評果d 都係離地撚